LoL 英雄聯盟S9 賽事討論區#420

屌你無買g2

FW
TL

on9

邊撚個最尾果個呀
屌你

推依邊

冇市場

話開錯台

開咗3個

屌搞到3個po

推

SKT廢到

Day1 預計賽果

Game1 SKT (L) vs G2 (W)
Game2 FW (W) vs TL (L)
Game3 PVB (L) vs IG (W)
Game4 SKT (W) vs FW (L)
Game5 IG (W) vs G2 (L)
Game6 TL (W) vs PVB (L)

博屌

開錯係吹水台 sorry

推到第二頁啦屌

依家開新PO好易啦已經
直接以此內容開新主題>改NO.>完

留名

我地RNG打邊隊

page 2

明明韓國隊選手操作咁勁都要玩營運

betty 點解鏟光頭嘅

屌你呀

牙綺

支持大ching屌打電狗

今年msi個meta好亂

大清隻LUCIAN
咪玩啦想輸咩
上次已經俾PVB壓制

每個賽區都有唔同諗法

會員 要杯熱朱古力你肯上水未
好想比你屌鳩我唔識野
話咩乜柒法王我真係唔撚識

第1 round 定D，通常歐美第一Round都好勁，收集數據je

Gchi 大ching

固步自封

都唔係中下路穿

爭第4之戰

講黎都晒氣啦
我仲拋緊西瓜等KAR98K巴打上水呀
五路世一結果八強果隊垃圾RN支呀吹撚到GOAT咁
食撚屎啦

雷茲T1

SKT 神奇BP又黎...

頭3ban都係防EU流行嘅套路
但尾ban morg其實可以自己拎黎用, 不過skt可能怕冇開戰決定naut都算
sylas first pick係咪SKT永遠都會禁落去?
有啲英根唔本唔適合做first pick
Sylas最勁嗰點係可以偷到對面大同埋到兵嘅時候清線快
睇返sylas多數counter嘅情況就知, 偷到冰女/kennen/牛呢啲大可以幫到成隊反cup一場團
Sylas最對唔係一隻可以first pick嘅champ
就當sylas pick咗啦, 咁last pick SKT理論上係知道咗對面嗰陣
呢一刻SKT係可以pick到sup/mid/top (sylas/naut都係可mid可top
點解唔禁返一隻counter到jayce嘅角
sylas係絕對可以比faker舞去打ryze
成嗰BP好似仲生活緊係LCK咁
出咗國可唔可以唔好仲覺得對面唔會硬上你
bp 唔改比你120% on fire都打唔過ig啦, pick到4線都比人counter

佢話後期係teddy天下
不過我見唔到，定係我睇錯場次

依家係咪冇機會攞番
見巴哈有人話申訴完之後攞得番

潛咗幾耐

一陣有冇人講下d ban pick 比我呢d 出左街既人睇
@臭雞愛里

電狗今場到底會點

大後期陣

Sylas 係勁在中上搖擺 play in已經成日見到first pick

而家三大region邊位操作唔勁呀

fw 今場嬴到
skt就

佢敢上水我就狙擊佢狙到好似佢個名咁
八百里外都繼續狙擊
咁撚把炮五路世一
八強仔下去啦

超後期陣

屌TL居然last pick GP同 FW妹
係咪痴q左線

好耐無睇 原來MAPLE去佐LPL

電狗個陣團戰勁撚到癲 TL唔好再妹妹下唔該

講個陣聽下可以嗎

呢場就算fw贏40比0
skt都會贏fw

TL敢妹一定輸
KAISA後期>>>>>>>>>>>>>>>>黑鬼

Trundle真係好耐冇見過

電狼前期自爆硬

TL咩陣

FW：血鬼NOC沙皇KAISA咖喱佬
TL：船長TRUNDLE AKALI 黑鬼BRAUM

2隊都鍾意妹 應該有排打

冇啦 我諗住嗌朋友些牙個AC比我算

你呢個潛咗咁耐可能等唔到架啦
不過唔該要杯熱朱古力可能會係day3蒲頭

到時g2輸咗佢就有藉口上水

三連霸條笠水狗呢
咒人斷手點知自己愛隊比人屌打
Siu4

XMITHIE成鳩日揀埋晒呢啲英
對住NING果啲應該出事

g2輸一至三場就一定架啦
不過四強穩入

豬女 酒桶 蠍子

對個勁小小都出事啦 等比電狗屠啦

補充返, last pick要汁係因為對面pick咗蜘蛛, 即係如果隻jg長駐上你隻sylas係唔會出到1塔
BP本來就係有得準備, 咁樣pick好似冇準備過條線會人打穿/打穿咗可以點做

愛你未來

得罪講句 唔係諗住會贏呀?

BUGI就咁睇睇唔出勁過賓仔

打電狗鳩pick有咩問題
是旦pick隻garen都贏啦

唔係幾明tl 個陣

平時揀開啲功能型JG
點同人地啲CARRY型打
識捉pathing counter你jungle真係爆炸

屌買1000 g2贏都係得5884 都已經17%咋喎

啲台狗唔知點解成日睇唔起EU

BUGI難講播
順風都重輸龍

你放心啦
電狗識撚捉pathing咩

三連霸真係賤過狗

杰西邊有counter 比盡都只可以平線

呢到啲人咪又係

中上搖擺好多champ都得
jayce/ryze/akali/ire 大把選擇
重點係冇招好嘅大比佢偷其實個pick會唔值得做first pick

因為佢地有s2冠軍

又唔係淨係打電狗

條下路

17/100都係5.882咋喎 而家陪5.884差唔多啦

其實有冇得睇賠率

台仔成日有迷之自信
都唔洗去到打比賽咁遠
就咁打rank normal都好多台仔戇鳩鳩生勾勾咁

會戰TL 點打得贏

現充爆炸死

睇NA live=自殺行為
小妹是唔做的

對線打穿

Azir係而家meta？

你有冇問題？

我都諗緊
TL又冇可能打到人爆線，呢個陣的話

ok呢個我錯, 咁都唔係放隻必爆嘅去對啦

S2都仲攞出嚟講 又唔諗下自己自從S5之後廢到咩地步

打電狗都唔睇
有冇搞撚錯

betty比碌柱釘起左

BETTY個FLASH點解冇左

電狗

監生俾碌柱卡死

新手求解

想閃走但都係卡住

Onl9 下路2個無閃仲開戰

betty含撚死

連flash都唔識用15投啦

卡住咗好撚好笑

前面已經用咗啦

長手，清兵快，後期大力
沙皇不嬲都係比賽英
路人少見因為好易針對到，但比賽啲溝通好咁多唔係咁易捉

屌打少左

TL有啲運
下條土龍

Betty

都無閃 tsm 粉係無腦啲

你有禮貌啦

冇睇live見到trundle仲諗住點解會pick
望到條柱我就知xmithie 對trundle有獨特理解

thx

今場睇上路

其實仲有好多理性skt fans既

betty 卡死左

Xmithe柱放得太好
技術觀念壓制

Fail大

你知大清啦

一陣傷到心就唔好啦

明明拖到團戰就贏 係要on99自己開戰

牧場物語都好睇

賓仔其實攞新野都唔錯?
S6 WORLDS好似係佢攞OLAF出黎先

咩事用左

冇啦
兩次大都咁樣開出嚟

講真大清打BETTY真係好少會出到事
BETTY對線咁流

今晚ig vs g2 好睇

MF6LCN

空大前面嚟咗一次咪打咗兩個閃

下路2打2
FW兩個閃比人逼晒

士氣

希望PVB出到線
成為5大賽區

假膠嚟㗎

希望係精彩嘅對戰

Na 點廢都>lms

fw 0-10

撐TL 出線今次啦

靚眼位

fw隻azir

下條火龍

BETTY真係唔汲取教訓
仲記唔記得得蛇蛇講過啲咩
跟住又發生左咩

Fw拿拿聲輸左佢 想睇ig

bugi

Azir垃圾操作 比你捱到後期都冇用

中野雙廢

驚佢中後期無神神消失咗

咁你教我點答

兩個水貨

TL六塊塔皮

大清已LEAD 1K3

每次IMPACT對家上路都會肥到仆街

岩岩放工，點解skt 輸咗
輸d 咩

唔好再買韓援啦
得攞過冠軍果啲先有料到

電狗隻noc完全做唔到野,
不如玩場坦JG仲好

怪唔得grf 會借出rather

睇嚟今日得返IG vs G2 嗰場有睇頭

客氣啲囉，話要打爆人通常都係立硬FLAG
外卡ADC HADES哥話大清OVERRATED
結果連入去打大清都冇機會

咩都放俾g2
對G2啲ROTATION 0反應

唔知大清又會唔會dash去俾人秒

輸晒所有野

比連燈踩開既陣通常都贏到

期待

見到Zven之後應該唔敢dash入去

輸clid

講真我支持G2多啲
想挫下支那仔銳氣

後期陣真係唔入流

輸KHAN多過輸CLID

認真 20分鍾先贏個2K
輸撚硬啦TL

我們會淘汰
tl 進身4強

台仔輸左今場應該會講
我們FW 戰績和 SKT 一樣
下把就不是了

食住個勢有機嘅

電競界亞洲區淨係得台灣重人情味,呢點害死左ahq同埋舊fw幾多選手既生涯
牛排 mmd永遠都諗起佢兩個

LMS柒在新人砌唔低舊人
青黃不接

唔覺khan有嚴重失誤
係輸macro play同mata送走條優勢路

邊隊贏都好，唔想ig贏，不過ig真係超曬班

輸teddy未去到後期稱霸天下

rather 隻azir

說個笑話 電狗

impact又撚鳩人

skt 輸macro ?
好難得

真 20投

FW可以2-8了

好撚廢 lms

FW今年連MSI都冇得威

fw

想睇PVB vs FW

DL wall E

笑撚到

GG

食飯啫
之後直落睇愛回家
S8已經係咁

招大推個ap過去殺ad 都係神級

BP 7成

閃尿郎

IG

好悶 打到好似solo咁

G2上下路強勢路
KHAN SYLAS招大根本就廢左，冇一個人偷到會有用

想知點解係輸Khan

咁開法都輸 唔洗打了
閃尿去

呢隊fw已經打成點都無乜感覺，剩係想快d下場

TL團打得好好...

好想快d睇skt vs fw
睇下兩隊互派

應該PVB都贏到電狗
打線唔係勁又冇咩腦都夠膽死全後期陣

中後期營運就話啫
前中期rotation SKT不嬲麻麻

沒有對比就沒有傷害
FW真係大笑話

大清終於可以九年嚟第一次出group
戥佢開心

一開波就拎sylas 有問題.

有幾獲兵都食唔到 比人狂推
clid食雙石俾蜘蛛女捉到位khan要放塔

好垃圾

希望世界賽cut LMS位
比多啲會有實力嘅隊

輸在對快攻隊玩後期陣

輸咁多兵同plating喎
bp柒當然係問題，但係大爆炸到咁真係唔洗負責?

Rather真係好廢 play in嗰陣已經場場躺分

如果fw嬴左skt又要準備追留言

係拖就拖到底啦

又打D送優勢

BIN C

除左hanabi 成隊都柒下柒下

打得rank多就知識躺分已經好好
最撚驚啲人成日想打highlight play係度柒

根本係操作加觀念完全壓制
完全想像唔到任何贏嘅可能

S9 confirm咗冇變啦

Khan俾Jankos 長駐
Caps 係咁上去想dive佢
Khan 都冇計嘅

Rather水貨味真係好濃

拉拉拉拉拉拉拉拖拖拖拖拖拖
plating呢樣野已經話比大家知揀抗壓陣一定仆街

拖到後期OK既,但係唔知點解PICK隻夜曲

又送頭

電狗隻sup又幾好笑

隻咖哩佬廢到笑

Brazil 1-7 Meme 再現

冇太留意, 但我覺得拎出黎會唔錯係因為對手冇打過

電狼要打SKT先會發揮十成功力
讓一兩場俾TL呢啲卒仔好小事

好似話係Lms最勁嘅上中AD？笑撚死人土皇帝

J4 alternative pick
同Galio夾大技

當電狗搵到隻唔TOXIC既上路,其他變相...

bp係柒
但係都冇理由一路比人壓
開波幾分鐘已經輸廿兵
我都支持skt架，但係真心打得好撚柒

快手下場

Hanabi係唔錯既
LPL睇黎會出手

投啦

反而係faker一玩後期英
前期真係打得太被動
雖然佢跟住走上去可能仲衰

Continue early game win game

什麼人仲支持lms

hanabi nice flank

PICK死歌會唔會好D

desperate engage
88

台灣人

電狗趕食飯?咁樣硬開

係唔錯喎

ok當我無講過

BP Macro 都輸晒啦
SKT 點都出到group㗎啦
BO5 又唔同講法

FW打得好果斷
果斷唔守巴龍

搞掂

Jensen跟鬼一樣

CoreJJ 隻布老母真係好勁

陰公豬

個金人

FW幾果斷
不過唔夠揪

分分鐘越南仔都打唔贏

worlds s9 lms唔該得兩粒seed就夠

C9 jensen

搵隊pick隻ryze洗下LMS泉啦

電狗唔好浪費觀眾時間喇好嘛

AZIR

can't wait to clap faker

Betty都可以擔大旗就知lms淪落到咩地步

果斷咁柒

2個係外卡賽都太多

成隊電狗真係笑死人

FEI WU FEI WU FEI WU FEI WU FEI WU FEI WU

我想多謝買咗閃電狼既朋友仔
我愛你地呀

成場淨係飄移走佬同空r

Lms lms lms

11-1 抄韓仔個陣,又唔識用,算吧啦

大清而家好撚大隻

講真對於skt黎講
係唔可以滿足於入到knockout stage

就算TSM/C9出都屌打呢隊FW

外卡殺手閃電狼

都唔知riot憑咩轉NA個pool 1位俾垃圾LMS

又夠鐘上巴哈同PTT

Betty又話贏na既？

垃圾Betty

守唔到啦

宜家前期隻GAME俾咁多優勢

後期有D難捱

用家問題

廢到呢台狗
好想知呢隊垃圾連登有無fans

因為以往MSI都係NA輸

lms廢到

屌你老母閃電狼好撚垃圾
點解冇咗karsa同maple，成隊感覺差咁遠

上中下三隻後期英打條撚咩

MSI

好撚垃圾
簽呢啲垃圾韓仔不如痛定思痛柒幾年培養自己啲選手

CLG：

佢無左家人,得返遊戲

仲有條女喎

隻sup淆底唔e閃配血鬼打一波都好呀

講單對單NA都唔知拋開LMS幾多條街

呢場個賠率竟然係50 50...

我覺得1粒就夠
反正有兩隊0-6

說好不提

無swordart

見到TL 今年MSI打埋依啲廢隊
出硬group 好酸

要贏就唔該快快手練前期陣

閃尿果然表現到lms實力

上年可能仲有既

CoreJJ 布老母

U哥又唔爭氣

可以考慮同corejj搞gay

終於見到TL有正常MID SUP
出線就收貨啦 贏EU就算數啦

GRF 中路替補

今年主題係 #我們會淘汰TL

呢d韓仔都有得撈

真心覺得大師兄經驗加實力
實在值得入4強

elise+jayce 你敢係塔底farm就死硬
一係輸頭, 一係輸cs+xp
2個打jayce都唔係好選擇
khan我覺得佢可能想等faker開心farm等後期, 點知佢地頂唔到
最尾嗰波faker唔飛入去賣咗khan可能會捱到

所以果年na咪有pool 1

COREJJ世界第一

連pvb都唔知打唔打得過

我們會淘汰 TL進身四強

咁bo5打TL勝算係大過IG G2 幾多吓嘅

夜曲完美帶逆風

永遠係電狗hater

果年G2第5

3.2 5.5

CC完全唔夠
pick完noc成場行街
中路根本神隱

梗係同DL兩個大隻佬玩推車

betty冇咗swordart，連game都唔撚識玩
新中路開親大技都係空大，技術真係同maple差太遠

上年MSI首輪贏晒果陣好多忽然FANS

grf 出身係咁上吓

中路泡菜廢到仆街

好難講
有機會俾TL碌入決賽

跟住嗰場有冇人買pvb?

好耐冇睇LMS
FW個JG上年係邊隊好撚廢

FP SYLAS咪爆炸囉

大家覺得SKT打FW可唔可以0封

咩意思先
睇唔起EU?

含淚支持SKT 屌打電狗

大清同DL 又真係幾似樣

M17

碌落街就有佢份

佢意思係話唔洗諗然G2喎

skt快啲搵FW試前期陣

過多排lms要打msi既話，要同獨立聯越南嗰啲打外圍賽

5.5K

CoreJJ隻布老母真係好勁

咁撚廢

收AHQ皮

下場震撼教育

唔洗諗,永遠都係做守門員

LMS 今年要讓返世界寶Pool 1 seed 啦

Mata都勁
仲有tahm

根本就要啦

上安9俾人反杯
都唔知係咪腦裝屎

final果場zven隻ez 成場R無刷中過人

LFS自從karsa maple 蛇蛇走左之後仲有咩勁人淨
根本呢三個人已經可以代表成個賽區

睇到訓撚著

Betty 5.5k Kai'sa

咁咪BP問題
不過SKT最大機會都係輸G2 IG, 應該入到semi final嘅
SKT fans 唔好咁悲觀
(利申: skt fans, 但我好想佢換咗嗰BP團隊

都話S9冇變

中文攞U

依家分分鐘連越南都打輸人地越南成日打團戰，屌你老母閃電狼啱先啲團啲仲垃圾過銅牌仔

FW核心根本係swordart
依加d開戰柒到
都唔知邊個call
maple出國打線都麻麻
不過打團同開r至少冇呢條友咁柒

我覺得Hanabi 唔差
不過其他都係垃圾

笑撚死

閃尿狼搵返moojin算啦橫掂佢宜家比人話性搔擾女fans 應該冇得係韓國撈

Azir 100% 空大率

出咗啦屌？
咁pool 2/3 抽中電狗嗰group就正

DL：we gonna stop them

電狗嘅上路同其他路係唔可以共存嘅，一係就好似前幾年咁無上，一係就得條上正常

直接打final IG vs G2好過啦

可能一路玩一路手震

將成個外卡撈埋一個賽區咪算囉
咁低質素既比賽唔想睇咁多場

大師兄又搞gag話Stop IG

bp有問題都唔係話搞成咁
其他強隊都可能算數
但依家係skt，標準要高啲，唔可以成日掉低一句bp柒就當冇事發生

原先諗住睇下靠吸血鬼可唔可以翻盤，點知一開波azir空大之後就收曬皮，吸血鬼夾硬打埋一份

又唔好咁講
Play in 已經睇到啲外卡又真係低LMS幾個level
不過LMS再低四大賽區幾十個level

我記得唔係有隊有條友個樣係o_____o有冇人知邊隊/邊個黎

Iboy

EDG iBoy

15ff

外卡係decision making極柒
對線睇得出已經五五波

正常 有邊次唔搞

LAT XTEN Blossom, Sky, Fix, Baula, and Crecre join

連佢兩個都有隊

iboy真係好廢
成鳩日暴斃

Lms應該無得救啦

speed run any %

呢D有排搞喇
LPL都用咗幾年先追到LCK

all in PVB

唔知今場THE SHY會教玩咩英呢

會唔會到ig收皮

屌你老母好撚想快啲睇ig打g2
啱先wunder打爆khan
之後仲有人話可以睇the shy同khan邊個先係世界第一上單，屌你老母笑撚死人

頭先我都唔知TL 玩緊乜陣
真係純粹就咁打就贏左

唔知如果電狗打pvb邊隊會贏，又睇到lms咁高level

快啲到IG vs G2
其他嗰幾場好一面倒

會窮

想掉幾百落豬2

好想快啲睇怪物級the shy

唔係TL勁
係FW自己帶頭送

冇睇到LMS好高level
只係唔睇好外卡
不過電狗bo1 輸俾PVB 都唔出奇

FW應該食蛋啦
TL都輸

一陣最尾果場TL輸比PVB就好笑喇

我估同pvb 1-1
兩隊都冇食蛋 皆大歡喜

我都有提到faker最尾嗰波沖入去送先throw咗

唔出奇,咁撚夜,實眼訓

唔會又係TL輸tiebreaker掛

我估zeros至少0-6

大師兄其實識唔識聽蝗語?

唔識
但識啲上海話

共產大戰

完全唔識
Biodaddy 就識

-_-

biodaddy好似六定唔知七歲先移民

好記得佢玩trist大順風Bm之後輸咗

Riven!!!

越南話聽落真係令人好想笑

係 佢同佢個onetrick sona大陸老豆duo 下路好好笑
好掛住佢

ig 啲fans多到

ig教練

TheShy vs Zero
唔知TS點輸

成日笑鳩自己老豆又唔敢笑出聲

唔敢睇

NaM

the shy 教khan打機

咁又誇張咗啲

教咩鬼實力爭咁遠有得咁比架咩

表演賽準備開始

又黎sylas
對面係咪又覺得sylas打top

銅牌仔誤闖大師場

beadandy2009: 你賽區代表隊先瞧不起的 不要怪觀眾好嗎
呢句都幾中肯

仆街

我預見到the shy上1v2 outplay既畫面

3 ban 中路？

真係教玩英

好mean

Theshy咁撚串

我覺得zeros俾ning住到超級大爆炸
打top果陣369就係咁輸法

我相信D台狗都開始訓醒

上野ban pick佔上風應該都手震緊

教khan打機

IG pick啲禁認真既陣，其實可以唔駛睇，直播啲view應該會急降

真係用番sylas打jayce比khan睇

1LV已經狗咁撚

khan話佢同Theshy都有啲交情

好撚串

Theshy

Ts: 企開d

因為佢係the shy

頭先khan仔話想跟theshy學打機

又咪一鳩樣

起跑果刻快過保特姐

空炮8888

鬥住上路

完場完場完場完場完場完場完場完場完場完場完場完場完場完場完場

Pvb呢個打法幾好
唔好睇少

??? 咩話 睇id啦

PVB癡撚左線

end game gg

ZERO 好想證明自己係越南THE SHY

做乜鳩

呢場隻 JAYCE 廢 D

咁樣交個閃

空哂

技術差距

Flash

PVB急左
明知有NING都打

好敢打真係好睇
但如果有時唔好咁魯莽, 咁樣兩個頭...

我覺得G2打返依家情況一樣,, PVB中野同G2差咁大, 同埋G2果陣3人

BOOM!!!

寧王用呢隻野真係好撚勁

咁有自信

屌

咁就完左場

LCK所謂最後一塊遮醜布都準備收皮
早就俾人話係第4賽區

上野大爆炸

!!!

落注個網fw仲係0w-0l

點解話教khan打機
zeros同wunder有得比咩？

快啲完場plz

？ ？ ？ ？ ？

下場

之前對top係咁單殺人地
痴撚咗線衝上去

講症話ts用返同一隻
Khan撚請表現

見到NING係度都要梧硬打

Ning AFK?

jayce 空炮x2

上季兩隊0-6都醒哂啦
平時有睇下ptt

冇呀 有班唔服輸既skt fans話係bp問題呀ma

支炮又空
比jayce你都無用啦

jayce唔好空咁多EQ得唔得

笑死 SKT 廢就懶 BP

55開？

PVB 隻sup真係好煩 打人好痛
ng場見到佢好難玩

屌the shy反而中

撐PVB屌打FW

空兩炮俾TS轟返炮recall好慘

笑死 ts支炮

rookie唔經唔覺已經壓到對面食屎

LCK幾時復興

下路都係

上面全部BIN C

ning

ZERO > THE SHY

POG

bin

#theshy 一打二

我今場又睇左D乜

自bin

靚！

隻elise 又係空e

連登真係好撚正

班友未熱身呀？

睇id啦

Ning

教緊 Khan 打機
讓返平手再單殺返

中路已被壓到瀨屎

一人送一次 打和

IG又俾連登仔燈爆

PVB就算輸都收晒貨

連燈仔既燈力真係唔講得笑

zeros避頂呢下靚
外加靚e

TL > PVB > IG
有冇人唔同意

咪撚燈啦

我估呢場之後冇人敢盲選sylas

中冇閃!

Ig禮待越共

越南仔

越南仔：世一上単？

越南仔打得仲好過尿狼

係咪replay來
上路打完又下路 食完jg又上路

今次msi 全部上路都唔差

pvb 打得仲好睇過 skt

越南牛牛

加油啊PVB,遲下打FW都要爆SEED

主場係唔同d

攞撚完兩個頭乜柒都無做重要送
屌鳩你咩NING

Skt狗同ig狗都潛哂 得返高汁會然討論

ig

PVB熱身左15場了 + 現場buff

LPL?

睇下岩岩吹捧D連登仔有咩講
如果PVB真係WIN

Ning Troll game

Ig班友會唔會hea 左些少

All in左 IG

nint

NING

PVB 打TL 3場前期都贏
打團輸到仆街

好多影帝

IG讓幾個頭咪當玩下
反正等陣都係反cup
班haters唔使咁得戚

Skt係輸bp
IG又輸咩

西門勁嘴
話查下寧王戶口

JG打假賽

WTF!!!!!!!!!!!!

集體送頭 NING你行先

睇左啲咩野

PVBPVBPVBPVBPVBPVBPVBPVBPVBPVBPVBPVBPVBPVBPVPVBBPVB

一換四

琴晚王思聰叫左十幾隻G俾班仔屌
屌到今日無曬態打機

又係佢
屌你

PVB

pvb

啱啱叫我睇id既節奏大師 人呢？

VIETNAM> CHI NA

Skt柒d定ig柒d

Rookie咁都殺到件

Ig玩緊咩

rookie

睇左D咩

笑撚完ig未
Ig拖到後期都係贏硬

都係做戲啫

好好笑

想典

打到solo que咁

cls打左幾多分鐘

兩隊隊名調轉左?

經濟平番

到底幾換幾

打交隊 vs 打交隊

瘋狂打交

咁又throw返出去

我剩係知ning 最柒

打交好撚正

我睇緊咩

IG又係咁
衝衝吓就贏返

13分鐘17個頭

送返晒

個feel似呃機打

屌你呀ig all in左你,你老尾陰我

互送

又係隻垃圾ZOE

啱
等陣會戰啲操作差距就會出晒黎

已經17殺

平番經濟啦
咩事都冇

呃機打多, 追返咁濟

比 JKL 贏返

剩係想打交

好撚過癮呢場

ig又係度玩

增加娛樂性姐

ts 1打2

好睇過SKT妹鳩比賽 多多聲

單殺THE SHY

TheShy 1/3/4

1 打 2 仲殺埋

單殺ts

1打2不過係zeros

Solo kill Shy

不斷經濟互換

真

世一上路三打一都俾人單殺

睇id

又以身教點俾人單殺？

IG玩完未
夠鐘認真

TS都被燈死!

單殺世一

準備吹奏

世一上單

SKT有無機會0-10

9打贏一千

其實係,不過呢到有D人吹THESHY同IG最誇過吹SKT,有得笑就笑左先

PVB嬴輸都可以吹奏了

LPL Zeros vs 越南Zeros

好睇過前面

串到完全唔出物防

pvb 打唔打得嬴skt

Theshy:越南主場要比下面

1/3/4 打到 成個4/1/3咁

藥效只有20分鐘

塔都唔撚守 hea到

真心幾撚勁

收皮啦
等陣IG輸我切丁

見到班大陸狗潛哂水 谷住谷住好舒服

要爆3塔啦

完全無鬥志, 留力G2

1山1火

ig次次打打下 唔知點解經濟就會領先
明明2邊有輸有贏

pvb 隻sup 都幾勁下

空eq x3

隻英真係好煩

想睇中韓一齊收皮

ig多眼到

The shy輸成個閪但打到贏4個閪咁

基本功贏

IG 9 打分分鐘打穿 SKt

呢個時候其實係ig既優勢期
雖然pvb爆左3塔
但係佢地既前期陣容優勢已經慢慢失去緊
打會戰ig基本上贏硬

JKL被人GANK幾轉都可以OUTFARM 越南仔AD
你話經濟點黎

通常頭十分鐘鳩打，之後十分鐘就互換，最後十分鐘一波大團就領先or gg

跟返分鐘了

歐美會然終於可以全面進場

原本都諗著被屌打
打都咁算勁

又係JKL自爆

...

碌奇又冇閃

真係
Ig冇得輸

jackylove

好撚血腥

個zeros係咪單英撚黎？上年好似有吹奏過佢成隊得佢韓服1600分

要做PVB粉了

Ig又做戲

呢個勾troll到

越南仔真係總有驚喜

PVB咩料

Cls 成班farm人頭

好過癮 每分鐘有交打

呃機打？

好打過playin好多

又追平

SKT輸 iG準備輸
決賽準備上演歐美大戰

又平番經濟onl9

Ig等陣打小心啲都係贏

pvb 捉到鹿唔識脫角 成日over extended

SKT班友依家應該睇到嚇到賴屎

27個頭

呢場幾好睇

有來有往

呢個真

feel到隻pyke會俾好多隊ban

杰西唔走去分推的話 會打得更好

G2 營運贏佢
PVB IG 又夠力打穿佢

SKT 同 FW 爭包尾算啦

Lck個meta唔知同個世界脫咗幾耐軌

Cup lu

冇巴龍了

IG認真了

贏撚硬

wtf

???????

痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線痴撚線

搶撚埋

勁撚到

=.=

亂撚到

3vs5

好好睇

我係到睇緊d乜

SKT 26分鐘 輸左啦

越仔：野區就係我地嘅主場

贏盡掌聲

陰謀論：
IG特登放下水俾PVB
為求嚇到SKT仆街，打心理戰

咩事

cut LMS 俾越南仔算啦

送條巴龍咪又係贏
越南仔咪發夢啦

杰西呢炮

FW 100% 0-10

隻kaisai開大沖入人堆

TL腳震緊

打到rank咁

FW點算

未互抽唔知
不嬲lms私家雞

我記得s6有一隊外卡小組賽打rox 最後贏咗
真係好撚熱血

Cls

對美國佬先有用

越南同lpl風格好似

屌你 就算越南仔最後輸都算係咁
3v5搶埋龍

太精彩了

呢場唔知睇緊啲咩

越南仔完全示範咩叫好勇鬥狠

估唔到咁有驚喜

PVB咁撚廢都贏撚到
唔好講笑啦

LMS先係外卡

IG最好睇都係上年同RNG KT 個幾場bo5

jayce個tp真係幾撚夠魄力

暫時最好睇今場

呢個shot唔錯

不過ig成班啲出裝都擺明睇人唔起

風向亂到

4分1推

前一兩年世界賽彈出嚟d資料
呢兩個聯賽係每分鐘擊殺數最高

打KT應該就係佢地最認真嘅時候

話曬搞緊一帶一路，點都要比返d面主場既

點解可以用到jayce qe???

PVB有巴龍都俾IG壓到二塔
投降算啦

之前個班唔敢打

想知依家咩情況

PVB 52k vs 50k IG

Zeros 5/5/5 vs the Shy 3/4/6

PVB打贏會戰>IG追平>PVB打贏會戰>IG追平PVB打贏會戰>IG追平PVB打贏會戰>IG追平PVB打贏會戰>IG追平PVB打贏會戰>IG追平PVB打贏會戰>IG追平PVB打贏會戰>IG追平

又平番

PVB GG 了

應該IG嬴

但PVB表現收晒貨

IG都係世界第一

the shy 咁都跳入去？

好撚近

Ts派膠

PVB 今場 > SKT > FW

ig好敢打

好似睇緊LPL咁

希望PVB可以打撚爆SKT入4強

20 : 20

兩邊上路都癡撚左線

JAYCE 不如算啦

ROOKIE

30分鐘20比20

jayce 又跟

20比20了

好打交打

jayce

又送

LMS 0-10 #超越(南)

都唔係想贏GAME 見到人就衝

狂衝 一出黎又送

西門岩岩爆粗

係pyke勁定個操作者勁？

TS HEA撚到，讓個金人再鳩DIVE打

Jayce eq唔中照入場

40個頭

Pyke 實俾人ban

隻派克好撚勁下...

ZEROS

Wxz: 認真啦好 今晚屌越南妹改早左時間

兩邊上路打交打到冇曬理智

真係表演賽

睇得出shy今場9玩

Theshy增加遊戲難道

IG咁撚勁點輸

想點打呀,打咁耐,今晚又唔知要睇到幾夜

ig on9 call

wadiu.

好撚熱血

玩緊D咩

玩大左

好撚好睇

連backdoor都出埋

200IQ

CLS Nexus雙塔冇晒

ig呢獲難搞 空城

CLS

好撚正

觀念壓制

ig輸緊比外卡?

IG有巴龍等陣速推照贏

準備好一波end game

打lck要打到幾耐先有咁多頭

THE SHY比BIG KORO撚

呢啲先係打機㗎嘛

fatfat

究竟ig會唔會玩大左

IG 係咪未打過一樣咁狼死嘅隊

直接宣佈電狗0:6啦

岩岩如果再死多2件 玩完

我睇緊NG?

仲有skt喎

乜有呢隊咩

今場先係比賽呀ma

呢場就係連登仔理想中既 SKT VS IG

如果kaisai唔淆行去搞搞佢地頭先係咪贏左

門牙無咗

45個頭平均都要34場

IG爆晒主塔一樣反cup到

巴龍池呢波凱莎真係玩得好好

SKT 會敢打咩

lms真係廢到 pvb都有料過你

係唔係校長外圍買左對面贏

完了

REK SAI真是傻閪英黎

完啦

冇人頂得住JKL

gg

JL又CARRY

Gg

精彩

窮未?

可惜

太想bd 比人捉曬路

終於玩夠

msi meta: 唔好怯

越南仔真係年年有驚喜

呢場贏JKL 同寧王

都要俾啲掌聲PVB

好好睇 精彩精彩

越南仔慘

差d輸

傑西同蜘蛛做乜咁貪心

咁就完左？

好可惜
根本唔應該走
2打2應該pvb打到

太心急想去bd

偷到第二條就有啲機

個頭開到咁型，輸得有d柒喎

亂打都蠃

輸了比賽 贏了掌聲

實力差太遠

Earn my respect

個分推完全唔曉退

可惜 太急啦 應該等巴龍完先去會好d

收到風 有人買咗今場要50個擊殺

夠突啦

The shy同ning臨尾5分鐘先認真

水哥咁勁嘅

PVB > SKT

PVB想亂拳打死老師傅, 奈何內力不足

IG輕鬆10-0啦

IG教SKT打機
隻rek sai幾撚勇

PVB算係咁

今場真係jkl carry
成場得佢最冷靜

2場underdog都咁正
點解fw可以廢得咁平淡

IG 表現賽了

打隊外卡隊都咁樣

pvb交足課了

Theshy 一定好開心
平時最鐘意就係玩大亂鬥

ig根本玩緊

Jkl真係太勁 又靚仔

心急, 被人利用呢種心態

打得好精彩

SKT仲可以喺TL FW度執返4場贏嘅
好撚過GEN俾人1-5先

g2有機

睇下啲出裝先啦
Ig擺明睇唔起越仔

開心到傻咗

IG不嬲咁玩㗎啦

嬴盡掌聲啦PVB

meliodas係真係俾人換定俾人罰
如果真係突然換xuhao咁真係好勁

比人單殺仲笑笑口

要留力同G2 玩
陣間唔知會亂成點

50個頭

YFCRFT 今次500咁好死

太貪心

係

呢場soloq好好睇

最尾開大殺人好撚型 望都唔望就走人

LPL好似都試過咁又係the shy守其他人去反cup

IG根本以戰養戰

Btw 打G2都係保守d好

elise走錯位搞到崩盤
明明跟住jayce走就冇事
已經打得好好

佢有下高地miss咗
唔係殺到rookie

50 kills in 30 minutes game time

ig贏咗?

pvb jg心急咗

有冇人已經外圍allin陣間G2嬴

G2都underdog

想買

當aram咁玩

IG打機真係好歡樂

PVB抵讚
真外卡隊電狗走啦

一路睇一路 ff jayce 換哂全ad 裝再tp bd

跟住JAYCE走紅區仲好

頭先4分1推先守得住,對面有巴龍buff仲兩隻走去BD得返3個人守住唔

因住窮

呢d先係打機

係咪校長買左波膽其他

真

屌你老味1個頭都敢死

上次JDG 得最尾精彩
佢出嚟個樣都唔開心
事後人地問點解唔笑
佢仲話覺得太平淡

對skt本來想睇大炒
點知係掉轉

Ig仝人:唔夠女屌我地罷工

IG:KT game 3定4
兩邊鬥BD，TS差一刀

屌個死黑鬼好gay

係
其實我覺得2V2都應該有機打到
不過保險啲最多都係推完線見THESHY出到黎就番去5打3咁守，再拖到BARON完先再諗
不過唔知點解ELISE會去到咁入

好撚好睇呀cls 係咁沖係咁打

The shy今場開心到
開心過打lpl final

咪係，睇lck打真係訓著

俾人見到狂ping走唔甩

LM睇FW大炒SKT 0:100

M底 先鍾意

唔關事
ZEROS係原路折返就走左，但蜘蛛係入到去平時出黎個閘果度

會員要杯熱朱古力

打多啲交先練到操作架嘛

點會係大炒
G2號稱EU歷史最強喎

咩呀 呢d叫macro 話佢悶會比人屌

人地ig 鳩玩放水
唔係真係以為越南仔有得打呀嘛

Ma auntie咩咪又係輸

咩都放哂比人 捱打叫marco

其實我諗faker都好想打

啲人唔睇EU囉

LCK只係睇班友係度農
真係無乜觀賞性

點睇都係得TS一個鳩玩啦

路透社:
G2準備用Perkz養狼戰術+Caps雷葛爾Jankos埃爾文

g2 pvb ig
呢3隊真係唔怕打交, skt如果keep住"macro"既話擔心佢爆冷爆到...唔洗去台北

瞓先,IG打G2再叫醒我thx